有無人賣switch 想玩zelda

預三千
Game至少要有zelda
即日交收

3000連殺意達買一手都得啦

垃圾機

淨機都要二千七 唔想等

收到了，有位巴打放

全新機先2600都唔洗 收二手做咩

駁唔到啊

個巴打二千九加zelda. 放
差唔多啦， 有保養都唔怕既

放完俾樓主轉個頭買部新機都有賺

咁撚戇鳩嘅人都有

任豚真係恐撚怖

懷疑假膠係度自推價

清 收左喇? 我想賣

人地鍾意二手西

2900收都on79比人昆

2700 放